大澳發生乜事？勁多狗

行山入大澳，去到車站，3、4EU，又豬籠，在地己經4，5隻狗，想食D野先，行到疑似鄉事會又7、8隻狗，一拎電話出嚟影即比狗凶，睇嚟唔想比人知派咗乜嘢人入大澳會鄉黑，所以大家知唔知乜嘢事？

推

大澳又想玩收地發展?

大澳D棚屋起海上，邊有地收，收海發展咩？

附近唔係有農地 同三層村屋咩?

字頭講數唔比影相好正常